應唔應該搵翻佢？

啱啱分咗手
拍咗4年拖，男朋友係好中意玩好中意同朋友玩嘅人，成日都會同朋友開party(有男有女)，同佢講過好多次，佢每次都話去埋呢次唔去，最後都係無限去

其實仲有好多唔同嘅問題，好多都拗過好多次，每次嘈完都有認真傾，但結果過一排又故態復萌...

其實分完仲好掛住佢，因為除左呢啲問題，同佢相處好開心

佢唔尊重你
分手係啱嘅決定

Be spsp

屌佢老母，去埋d 多人派對，有性病你都唔撚知啦！ 分手

佢未玩夠
擔新厭舊
決定分手
不再回首

佢未玩夠
貪新厭舊
決定分手
不再回首

頭先打錯字

而家分咗手，又好掛住佢想搵翻佢
其實我知佢去party唔會溝女，純粹係我唔中意...

同埋平日就算我幾唔開心都好，佢都唔會話為左我主動做啲咩，最多問我要唔要傾電話

但係平日相處真係好開心，興趣嗰啲又夾，平日去邊食咩個啲佢又好就我

到底應該點做...

其實佢都冇搵翻我..
如果佢仲有心解決嘅話，係咪會搵翻我？

當時分手係我講嘅嗰刻覺得累積落黎好心淡
分嘅時候有清楚傾左好耐，我諗佢都明我唔開心個位

但係可能佢覺得錯不在佢(?)，又或者覺得唔會挽回到(?)，所以就冇搵翻我呱

咁仲要嚟做乜，有時間陪你好過啦